其實不合作運動一直都持續緊

民意係喺哂我地呢邊 但仍然仲有好多人齋講唔做
口講黑警死全家但參加過既活動又有幾多次？
平時操開練開既人又有幾多係行動派？
我身邊唔少朋友都操開 唔講上前線淨係出席既活動都唔多
相信唔少香港人都係咁

香港人既不合作運動其實都持續左好耐
到底有咩方法令淨低齋睇既人都加入？

以下開放討論

抵制緊美心同吉野家
用左now TV 抵制緊TVB
多幫襯反送中店舖
每日都做緊
遊行基本上唔攰都會去